求救 Verbatim HDD

各位巴打，我上個月係黃金買左個Verbatim 2.5" 1TB HDD。但係有一日check下個容量就得返1.44GB。
之後我格式化過隻HDD, 但都只係得1.44GB容量。請問有無方法令到佢變返1TB

right click my computer -> manage -> Disk management
睇睇個partition咩事，又或者cap張圖上黎睇睇